點睇大部分內銀內險都係同一控制人

其本上中央匯金控制哂佢地

你確定美聯儲係美國政府所控制？